[I/A] LAST IDEA ラストイデア (103）垃圾SE

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

lm

防戒講緊呢隻

上個PO尾有巴打問有冇人玩雙槍
其實單槍又打999,雙槍又打999,要多個盾仲好

舊雷裝係咪死剩雷衣

無水 可以收皮了

新手
可唔可以講吓炎上活動點玩
點先拎倒銀章炎章?

賣2萬緣石 稅前 HKD360

我都就黎玩完 19 SE

斧雙靈要點set先識自己放靈氣之後先轉？

無架 一定要手動

200場

依家試下睇アンジェリカ炎上中！？會點

1%

今朝30支水開始打到10支水,撞得3隻跌1粒

新POST LM

而家綠石咩價？ 有9萬想賣

想問下電法三電波係咩技/咩裝

見佢拎冰雷杖同電圈杖雙持

會射三電波同電圈

仲有冰雷杖特技跟身粒波波

雷火手

唔該

有無巴打帶我刷水3

有冇巴打幫手bid槍 らいらるす
大概萬幾石 得返三分鐘

同問

對呢關冇興趣
你地想刷因爲要換裝？

因為把杖好勁
用黎比雷法做副手

應該係0.5%

火雷手同火雷杖招技好似一樣 疊唔疊到？

刷到端午節都未齊

好橙

唔知要洗幾多條先有

收刺冰反頭

防鍊係咪要special land先出?

sl個巨人

Thx

咁依加門前 有無防鍊出

佢SL好似變左活動角

放14000綠石 245

黑心營運

SL變左活動角係咩意思? 我冇打炎上event唔太明

仲低過你

過緊主線嗰陣震咗 有冇師兄睇下賣唔賣得岀

刷左12小時炎3
3隻,1火幣,0銀幣

頭先kekeke有把類似既掛左日8000冇人要

唔知仲有冇人收綠石呢
稅前3萬 =500

你話防鍊要SL既巨人先出

但依加門前個到入左D可以解活動任既SL怪落去 EX.樹主

咁係咪姐係門前無防鍊出

防鍊唔係打哥雷姆系列出咩
咩名都唔緊要嫁

掛埋D體水就可以收檔 唔撚玩了

震親都冇用又賣唔岀tw唔該師兄

但門前好似得番王係魔像系列?

王都會出嫁 師父 有咩問題

見上面話要SL先出

更新完2MB之後隻樹海之主出獸之革

利申 我條防鍊係打次元穴 王出

8000

我都打過呢個
掛左2星期 都冇人買WO 邊到8000呀 睇過

防鏈只要係有名既像就會出
利申門前王，冰崖王，冰林sl像出過

歐洲人

就黎2隻80都未見過

未見過+1

可能8000 都無 最重要個 魔攻白字

出親都係冰崖垃圾杖

呢支係用嚟填hp獲得，倍率都唔差，但太公廁所以賣唔出

就黎4隻80都未見過

我冇既話可能會買,但多數都人手一把又唔係太重要唔會等別去換把全橙

70lv 杖魔攻 魔倍 生命獲取黃/橙 咪值

而家火法出左貫通戒我諗緊火雷靈轉火雙靈拎呢把野
咁我就可以唔用4星戒推hp獲得，倍率又高d

有貫通戒,邊隻?
可以揼左個火球落海

ひゅー
仲固定詠唱，唔洗爭靚能力

另一隻用埋勇戒補減傷萬無一失，不過呢隻而家貴到痴線

隻戒邊度出？

呢d好野仲有邊度，都係右下啦

下面再靚d就好，袋住先

反頭好似少左人追 有咩新野代替

冇

見到了 唔怪得今朝賣到支火球杖

反頭其實單刷冇咩用 都係食d倍率都全技點+1

有無反頭既名可以SEARCH

ふぇいと

呢個版本火法又貫通頭又貫通戒又防戒加強左唔少 收得齊既話

而家有埋賭頭更多選擇

點解單刷冇用?

你減到既屬冇一個去人食

冇一個人去食

我見日本網教話斧雙弓
令到單刷個陣反頭有用
但我斧雙槍 唔知掉槍係咪都計刺突

想SEARCH賭頭 要打咩

有冇巴打買左vip 想問下5送2水係每日買3次定係點

得3次 不是每日

仲以為se咁佛

洗緊斧SKILL
70LV全能力+18

洗完就可以唔用防腰了

不過我洗左好似都7條,都洗唔到斧技

死靈最強職都洗

好難洗

試下先

有冇圖?

如果槍斧雙 玩刺傷定斬傷?

門前解日任出左條TP褲....

想auto黑龍要斬

轉玩雷有冇前途
差2支杖 1隻手
定刷到6月11日後先扑鎚買

如果玩雷龍點數好似好夠用

幾lv

無, 隻GAME得轉轉值得投資

升左4隻分身
3隻唔同既轉轉轉
轉到人都癲

1隻就夠, 洗唔洗咁

升LV最快最無腦就係轉
我全部分身都係轉轉轉
D裝又通用

買左3倍經
用隻80掛好似好唔抵
咁又有一堆50lv既斧
分身刷兩下就50lv
一路keep住刷冰3 山賊咁就升左4隻80
但屌佢喇媽琴晚先出2人目80有獎

我直接開分身帶返主A/C, 慳返轉職珠

火手得65同70lv
呢隻唔係70

想問下
炎3會唔會出防鍊

印象中分身條路好似係
是但打d關上到30lv
第1隻平原星聖域冰崖
第2,3隻平原門前次元聖域山賊

我已經無曬心機再玩新build
轉轉獨大, 我用左咁多資源投資既雷法去到新event都係唔夠轉轉穩定
已經唔知玩乜, 食完D體水就養生算數

有日本仔貼話出左

但我見有巴打玩二刀雷龍
用哂全套炎3輕鬆過
但d飾品都好似幾高要求

每次開場都要自己變龍,
我玩轉轉, 禁完10回俾佢自己打飽佢仲舒服

岩岩先打到新圖
d細怪咁撚恐佈既

加mp用量以為nerf到轉轉，窮撚放粒魔泉戒都解決左

我係咪中左bug? 打緊新關無啦啦跳左去開新人畫面, 之後隻無哂D角色

呢個頭 唔該巴打

火法係咪已經無前途？

以家連勇甲都有勇戒取代
個反屬頭遲早收皮

んぷら

んぶら 先岩
粒點睇死人

點play法

換埋條褲變人都100%

全部法師都無前途

ipadmini 4
打唔到新關

呢個頭張設計圖去邊打

換5啦

放稅前4萬綠 hkd700

原來ipadmini4 4年前既產物

地城3連special land冇震

點會..我都係IPADMINI4 仲要16GB 一樣高質能

轉轉面前眾生平等

入場全部轉轉轉
可能d數字多到輕機

放稅前3萬石 5舊水

新果件出血斬界係邊個副出

我都係

新關打完就係創第2角色WO
聽書未

棄驚潮 咁多生面口劈價

請問一下隻戒勁唔勁？

無體無水打條毛咩
課先有得打 真係ON99

放稅前14000綠石 240

買完石都係要課俾SE

650$可以買到1萬石+1萬鑽WO
即係變相650-170(1萬石既價)
即係賣3萬綠石就可以免費換到120枝水
WHY NOT

隨時120枝水都打唔到3萬石

不要再說了

唔怪G 得

我課左千9 (體1+2,EXP1, VIP)
賣石賣左千8

淨賺100枝水+升到第2隻人都77LV

放稅前35000綠石 $600

垃圾地城 又全空

想請教一d基本問題。
1）炎エンチャント係咪會受機體屬性的炎ダメージ影響？
2）咁炎之極意會唔會對炎屬物攻有加乘呢？但呢招升lv又唔會加炎ダメージ架喎…描述如下

3）以下呢個技可否理解為光屬物攻？（反之就係光屬魔法）

想睇下有無理解錯，謝謝

終於齊裝

件造型衫係邊件，好正

活動火法,肝啦

我都想賣石課體 不過未放到

冇咁多紅幣

1. 係
2. 火雷冰光暗係魔法傷害, 升呢招唔會加炎%但總攻同輸出都係會加, D極意類係咁, 乜乜之理先係加落對應屬性%度
3. 光魔法

戒指圖係邊度打返黎?

又爛屬, SE玩9ME

守護神無處不在
炎上3都有

咁即係升xx極意唔會加屬性物攻

咁光劍咪即係要玩法職？

謝巴打

其實唔洗
光劍可以夾黑龍裝或者全屬裝
好多裝都係火/冰/雷+斬/刺/突, 一魔一物咁, 好少人玩全物或全魔

有冇人知
想打直賭戒

地城最右

好似冇左既

啱啱打完先跌黎

5萬BID左粒廢屬18%防戒用住先

咁抵玩

黑龍第1震,龍鍊

頭先我最後落BID後見到另一隻廢屬防戒出爐20000起標50000即決
同我搶嘅人應該係BID左果甩所以我無事入手

應該都賣到d錢?

有無人炎3 正正常常20幾萬dps就得 -1/-2 開左 我個連登名

2角80有咩送?

5星打直

係咪裝共通？

係 不過好似2角裝左1角會除左 好撚煩

炎3防鏈2黃1橙

炎3竟然有防鏈

未見過呢條鏈[img]

同反屬頭同一系列, 又係壕玩意

點解我全部任都係銀幣任 係改左唔俾人拎綠石定打夠幾多隻之後全部係銀幣

玩唔起
一路想突破10萬攻 但一換啲耐又插水

值幾石

日本仔:水路で出た

OK ALL IN

啱啱先BID完講呢D

第一日刷炎3？

咪又係神鏈咁 永遠唔出

今次唔同
刷炎幣順便刷戒
唔出戒都冇所謂

炎幣我冇咩用
冇玩法師

至少要件大波衫做時裝

我都冇用架
但係根據外觀第一定律
外觀>功能，點都要刷

刷到on99先6炎幣
入街場得70幾lv 搵勁耐先有得打下

70lv 自爆死靈同呢件衫冇緣份

炎3又打唔贏 炎2刷到on9都未有一粒炎幣

岩岩由火法轉玩斧 發現斧真係好on9 auto轉到完場

水路比較易出章

你覺得刷炎3好定水2好
水3應該唔夠打
淨係為左刷幣

我刷緊水3, 小怪關好似冇火3咁硬

水2唔知咩環境, 炎3刷左幾場嫌佢太耐都係算了
呢個係我統計左少少既表

炎3第4場發生咩事

4粒彩石

你地而家刷幣係打炎3定水3

等我做返個黑龍統計表先

10隻角*N

夜櫻巴打未開始刷黑龍?

如果為左刷幣
打水2好定門前Hell好

唔明

水好似同火一樣SL全部都係活動怪, 門就唔知

冇5星咪10隻角, 你冇開5星filter?

我升緊第二隻人, 狂打門前3, 有時SL會出其他兵頭, 唔一定係隻火狗

水SL同火SL怪一樣, 刷水同火可以順便解任攞幣

4星照殺
剛力戒賣石

但係門前可以搏下防鍊

AUTO 10連打水2
定AUTO每場打之前要手動放聖盾 1場1場咁打水3

防鏈幾時都刷得, 活動就唔夠10日, 連老屎忽都冇信心刷夠, 你諗你

臨訓覺水2, 未訓就水3

好 手動刷到3點 之後AUTO睇波

我選擇AUTO水3睇波, YNWA

炎3會唔會好D, 魔像有0.00001機會跌防鏈

水3啦 boss易打好多

水3亦有0.0001機會跌防戒

非洲人唔好諗咁多

等睇波

我一直都覺得係50% 一係出一係唔出

唔換曬套時裝都無心機搞黑龍

為左套濕鳩時裝, 每日6萬6萬咁蝕緊

每日六萬, 呢句野仲要消費到幾時

不過呢排D光劍價又升返, 可能真係一日過6萬
利申, 岩岩買左把23800

當大家都消失哂既時候

原來夠打水3
不過都係要手動開靈氣
橙色隻狗仲硬過紫色個隻

其他職識自動開, 只有轉轉冇得停先唔會開

SE排斥轉轉轉

舊人無哂既時候

靈氣係SE良心發現職嚟

新個件出血甲 7萬1.. CLS

水3 有無人刷

想問下水道係邊？

點解
我打炎3隻boss 秒咁
打水3 Rjj

刷炎3刷到隻手都話賣得出
刷水3把劍刷到都係8000無人要 雙手劍地底泥

係地下

唔同抗防 無得講

咁auto 炎3 算
反正2分鐘一場

最重要係 水123無綠石關 剩係呢點已經唔值得刷

唔見有既

原來夠換

火裝d色配到雷裝咁 我隻角著上身超襯

個個都女角

唔通對住麻甩佬

引雷手仲有無存在價值

依家火雷手話事

得返7銀 應該換不到杉 睇腿算

任刷架wo

水關依家nonstop煲到11號應該夠換齊多謝SE俾我升多5隻80

個頭唔係有用啲咩唔留嚟換頭？
定係己經換咗

係咪刷炎好過水？
唔係話水易出幣多啲咩

火法AC換左頭, 呢個物攻AC換衫先

睇上面巴打個表 起碼60支水先齊

60水都算樂觀

水3震左把雙手劍, 但好似一早公廁左

睇真D原來唔係掉落表個把

想問靈氣配弓箭 靈氣d buff疊唔疊加到？

你想點疊法, 靈氣同時只可以放一個, 裝嘅靈氣就冇限數

自己開就食一個 同人組就好似食到3個

原來樹海之主唔一定跌幣
淨係比左塊獸革我

又比SE撚狗

見你地講水2水3 請問係喺邊架???
要打新果D關落去先有??? 未打

第一個地圖新個d 感嘆號

4震加火幣 好佛好佛

值幾錢???

8000都冇人買

水路刷唔到3

有無巴打知邊到出?

想問下點解我學左剛力, 都係揸唔到2把單手斧/雙手斧

剛力係單手揸雙手
二刀先係拎2把武

做乜而家出血裝貴左咁多 出血屬出頭咩？

水3係咪有防介跌？

聽聞係

哩件血弓搶 勁靚屬喎

隻王識出暈嚟打斷轉轉已經係最強嘅nerf
65lv轉轉已經auto唔到水2
利申auto到狼1

個野壞左 尋晚到宜家唔撚識震
又無體無水 玩條毛

水3又暈又飛撲又放雷,我隻弱雞根本轉唔起,繼續炎3
btw有冇人試左把冰杖好唔好用,我驚換完冇左スノ殺怪回血會回唔起

80lv轉轉輕取水3
照舊推高全抗+50回, 有幾難

水3隻王轉2個圈就死左

放手工80000石 170 : 10000 有意 tg

水3係衰在無綠石關, 轉轉刷佢快過炎3好多

魔防低,75左都比佢劈到好Q痛,再中埋飛撲趴係度比兩隻野輪大米

法系打炎3快水3王R痕

唔該巴打

有冇巴打可以幫入札
本身想直購 但手殘

巴打有得auto唔洗理啦

想問下單刷龍既巴打們，MP唔夠，撐回復定吸？

降轉轉轉lv

撐吸

其實勇士之盾個效果係點？ 點解防介防甲咁多人搶

比人放左狀態，倒水咁

唔夠高

無0%吸魔都係咁打

我

求救
感激各位

%減傷, 等於75%耐性後再比%耐性

你轉轉係咪得10級

唔知打緊邊隻, 黑龍最好谷少少MP吸

15

幾有計

但攻低左打耐左, 長遠都係谷MP吸打快D好

單人仲未過到，未齊裝，起碼差條防鏈

火法入左火貫戒唔洗要粒波
咁裝盾撐防定玩雙杖好

我本身武器吸mp ，打龍都唔係吸到幾多 ，通常條龍都係食你光劍個幾下先明顯扣血， 之後轉左把攻速武，降轉轉轉lv打仲快

未有防戒可以考慮裝盾, 有防戒應該都夠坦
雙杖一係攞多個特效一係補HP獲得, 要睇下你其他裝係點先

即係而家0吸?

係，防鍊同黑龍裝有加回魔架嘛

垃圾裝儲緊幣換火貫頭
黎緊應該會買埋條腰

穩陣就裝支スノークリスタル補HP獲得
唔怕死/其他裝已經有可以用火雷杖射波, 手用隕石手

玩法師既巴打快D回頭玩轉轉啦,
日入6萬石阿

左手仲有新星杖同冰杖玩雙屬選擇
不過你D裝咁雞, 我建議純火先

日入6萬都唔可以逃過刷幣嘅命運

SE仲諗住D玩家爆肝到可以打直埋,
依家打得齊一套已經偷笑

換左件大波衫咪算 每日再打幾十場睇下換唔換埋個頭

依家我當刷防戒算 (希望情報係堅)

洗走水屬 應該唔錯

唔計活動頭
次序係咪換左腰>手之後先諗火貫戒/雙杖

火法而家冇乜位比賭戒, 要火精/防戒/貫通戒3選2

防介防甲個勇士之盾有無得疊？定係只取其一？

腰同手我冇用到, 得頭係用緊

我仲未買貫通戒, 因為而家火精戒+防戒已經冇位, 我仲諗緊D位咁緊點郁

嘩我屌
有無咁黑
炎3隻boss 打我5下 5下都唔miss

試左火雷雙 都係雷勁D

呢隻呢？賣唔賣到$

呢隻就雜左D

唔洗爭, 一樣AUTO唔到黑龍, 協力就一隻打0一隻打得入

幾時出隻物抗龍

無錯 新角應該玩番轉轉

邊隻係防戒

防甲地城drop list了解一下

無防戒

50% miss
連續5下都中既機會率係幾多
有無巴打識計

放1.4萬稅前石 $240

50%^5=3% (好似係)

想整賭戒 邊度會出圖

6連震左兩下, 賭戒我嚟了

齊裝梗係冇咩feel
唔齊裝nerf得好有感
高階轉轉依然強勢
但門檻高咗好多咁解

我覺得防介唔係必需
有都係打唔到黑龍
無又唔會打唔到其他關

agger 反正有冇都auto唔到黑龍
不如2隻攻戒 協力清兵快d好過

把精靈杖原來咁值錢
之前收左把10k 3橙2黃 玩到15k 放去出比人秒左
根住見到人地賣緊34k..........

升緊隻冰盾雷
玩反擊流！！！轉轉轉法師版

邊把

其實雷龍都已經係轉轉轉法師版
變龍+45% 攻 同 防 得一招Nova做dps

GOOD LUCK

射3色球果把

2號人仔無聊玩下
本身個隻80左仲掛無經蝕！！

係咪仲有普攻冰法流
想睇

雷最大問題係打黑龍0, 就算協力都只係白白幫條龍加血
冰有心臟至少打得入, 但撈埋雷冇位拎心臟又要打返0

百塔把野 今期法師雙手我火雷都配佢 HP獲得爆率夠實用

你砌嗰陣要考慮埋法師無得吸hp
要諗定回hp手段唔係好易死

防戒任何職都用得, 防甲都要綁物理傷, 防戒值得擁有

雷盾 ＋吸MP?
鳩入水2掛緊10000dps
hi兩野死左

黑龍場成日見到
dps幾高

要玩都玩冰龍

尋日見到隻打水3 90萬
我冰弓得25萬

你弓D物傷泵落隻狗度秒, 一定係你作用大D, 佢都係靠你打王咋

唔好
勁廢，無雷盾既龍易死好多
而且射射下冰隻龍會走入怪堆無得避免，仲要無埋冰圈
好快會比怪圍死

我既build一定要玩冰
其他隨緣
本身想試冰槍盾 裝都慳返唔洗買咁蝕

都係唔知邊把有無名or圖

冰法暫時都係普攻射比較有前途，配龍太廢
仲要隻新鞋可以減怪既移速，未行近已經射死

出左兩把裂空雙手劍, 出埋條冰腰應該返去刷火3

有隻3橙新鞋
準備好了

我都想玩冰
但連冷嘅idea都未拎到

想問轉轉有技點多，係咪升二刀第一招/斧果招斬要滿

我講呢把

樓上應該講緊呢把

但係防戒除左勇盾之外加D野都好似好廢,用其他野好似仲好

我都唔見有

第一個地圖 左手上少少 新個d 感嘆號 解落去

門前附近有個新既藍色感嘆號
打落去就係

誤會左添

賭撚頭點先有?

想問下死靈條回魔腰最緊要睇咩屬 MP%定係個招技？

我打地城出過

果個唔係反屬頭咩?
反屬頭我自己都出個一個廢既

打打下支線 去左開新人畫面
而家得番1lv
點算

出過設計圖

自己賭左條拆左
個圖放2000都有人買

咁算數

賣得出？

防戒嘅減傷>防鏈防腰加嘅防, 除非連防鏈防腰都唔用

果支線本身就係比你開第二隻角

好似又改低機率？
打埋d水 唔撚課了
on9 se

300場黎計 大約5%有章. 0.4%有炎章

冰林多裝跌咗，反屬頭同冰斧又難跌咗

炎三八回 第一次跌跌

日日爆肝刷應該換得曬,
想打直? 應該得歐洲人做到

刷返炎2定刷水1好

已經放棄左活動
刷地圖裝 但係點都唔震
打活動先俾震？

賣60000稅前晶 $1000 有意tg傾

課金先比震

課左啦 se

普攻流冰都係呢碌？
ふろーず 冰杖

其實應該出個副手畀弓手，箭筒乜都好
SE逼害弓手

弓好高攻

課幾多都無用
非洲人決定棄驚

冇得AUTO
同埋我覺得出個箭筒副手都好合理
BTW 巴打你打炎3/黑龍DPS 大概幾多，好奇想知

放少少綠石 穩刷黑龍冇野想買住
$150=稅前1萬 有5萬

太肝了, 玩埋D水我都係咁先

挽留

我都棄左

日掛夜掛都未必掛得曬,
諗返起仲慘過以前既online game升lv

平均差不多90萬

都係all in輕鬆龍肥算, 每日半小時收工

阿里巴賺返寶寶acc果1500未

.gun

差唔多 我買完之後課左vip同體力
但而家冇哂體水又要課

課得未夠多姐

睇返紀錄 個acc打左5千幾場
1件賣超過1萬綠既裝都未跌過
點玩落去

寧願佢改真人體力制 啲裝抽仲好

咁咪即係白貓

巴打真係有D非你刷哪關

黑龍劍都冇把咩

課完仲要曬時間去掛,
掛完又唔出, 出彩箱九成都係垃圾, 活動event又換唔曬,
洗錢玩自己, 你玩埋我果份

我覺得依家幾好wo

算啦 睇多排 唔掂就棄

冇刷過黑龍
之前主玩弓
見唔對路已經賣曬d裝賣綠

除左黑龍咩關都刷過

賣綠石 1萬石 150蚊 要PM

早兩日仲一齊打緊即係個ac已經乜都冇？

得返一身廢裝
其他已經拆曬賭腰 冇條賣得出

搞笑巴都賣綠

我成身神裝 同個巴打去打龍

爆機封頂

琴晚打到把光劍 同手套都賣左3萬石

好想佢改善下體力同掉率

有7萬了

有冇訓地位痴

收左30萬石 係時間到我收成啦瓜...

130收綠石，賣既歡迎搵我

稅前定稅後?

稅前

呢隻 GAME 最慘係課幾多金都好 , 你刷咁耐都未必有正野
拍賣用既貨幣仲要同 SE 買
CLS

連續4次10回一粒章都無

逼我提早退坑

轉賣黨又開始浦頭

啪埋d體水
棄都好

幫大家散貨去日本到,搞手但求打個和姐

我已經連啪都唔想啪了。。。
越玩越無癮

wow

150賣綠石
有4.5萬

反正2萬7買唔到防鏈,一於托高個價佢 DLLM

賣稅前7萬晶 $1000 散就$150=10000

請問防介係邊關出，搵唔到

地城關

直接賣把光劍俾我ok?

打左十連炎三 0章都算 守護神都算
連特別關都無
我差兩個銀章喳， wtf

兄弟 影影你睇 唔係唔賣俾你 上左拍賣 一把2萬2 吸血 俾人秒左
以家2.9果把 應該可以3萬石 你要 平賣俾你都得 祝我打到吧

直接賣俾你可以平 但要打到先得

吸血都賣2.2咁抵屌

咁多巴打棄

而家先開始玩係咪已經遲

好，打到話我知丫，唔該

而家正係時候, 老屎忽棄驚潮, 收個AC直接中出黑龍

無人玩，新血入黎

依家buff左好多唔同build，可以試下啦唔同玩法

如果你想玩死靈可以等下個patch

幾時帶打

有時啲劍定槍打boss嗰陣隻boss個狀態有個好似盾咁嘅野係咩技？

冇人講嘢

有性趣:

每日一震

今日D掉率 低到一個點

我都懷疑今日係俾SE調低左, 同尋日既跌率係2回事

今日既情況
SE唔好當人乜都唔知

終於洗到
差個耐性

跪求防甲同黑龍劍search 關鍵字
我直copy個名都唔得，自膠唔識用

見到把3黃出血弓 8000比人直購左

最強防戒

想問呢對賣到幾綠石？

星期六2MB更新前
隻樹主之主唔會出皮革
更新完之後會出
你估下咩事

完全當玩家係狗咁撚, 痴鳩線

唔刷了 出親都銀箱 睇都唔洗睇
十連金都隨時無
改機率改到人唔撚想課

第一次見識到營運千方百計阻人完成event

感覺上逢星期日就係咁

執左？

個個都棄住玩 一有新野就狗衝番兩日又棄過

無話遲唔遲既而家玩撞少D版 隻GAME係日本都叫HIT

個個都賣裝賣石
好多頭一批玩家都無再出現
搞個活動都咁撚趕客

黑龍30連0 5星

見你班友打得咁多幣 梗係即時改番啦

頭一批玩家
我表示現在真的只是每天刷綠晶賣

好好奇日本仔有冇屌柒SE d 掉率 同鳩屎活動

而家玩緊炎雷 算唔算主流野

今期有得打既裝囉 但主流都係轉轉

你見SE仲可以咁改法 你就知

推特日日都炎上,不過唔鬼理你

SE表示 炎上又係執笠 唔炎上都係執 梗係賺盡佢之後執左佢 再開隻新GAME

我見轉轉清怪慢
遲啲先開個轉轉玩

同一個AC，玩到開左第2隻人。但唔知點解打極都無經，升唔到LV

樹海之主唔爆金箱即係連銀色粒章都無

如果你堅持 過來人經驗 你都係主玩雷法啦 同等裝備下 雷法勁火法太多

過來人, 火法刷黑龍, 雷法只會用嚟清地城

火法有人受咩

自己刷架嘛, 只有唔出現係街場嘅人先係識玩

應成左你 我出左街食飯 今晚同你打

唔錯 我果條垃圾都要1萬石

去e到

求好心人打個名俾我

唔貪心 震一把全白光劍就得

うぃんぐ

雷法點玩先最勁

仲有冇位

街場用火法仲穩過d訓地轉轉
無錢買防甲,直接儲錢買防介想試下雷盾無晒mp前回唔回得切
利申:有火貫同頂倒幾下黑龍

賣14000稅前綠石 =$240hkd

想問問防腰可以係邊度打到

係咪80lv 先可以有60st 上限?

唔係 係課金買體1同體2

係永久定每個月要課?

每月呀陰公

嘩屌咁0課真係追唔到
每次食水回體每次都虧30st

冇抽強(其實有)都要整一大堆野逼課

HEA玩第一

真係冇改錯topic.. 垃圾se

山賊打過一條
死霊兵の詰所都打過一條

山賊聽講好多

onlun9條賭腰18萬

謝謝大家分享想問多個白痴問題
火法個轉生之炎 技能說明話火傷害會增加 咁我升高佢係唔係會增加平A傷害？

D技寫+乜傷害只會加返個招技嘅傷害, 復活就係起身爆炸個下

有無黑龍團, 求CARRY, 有減傷靈氣

復活爆個下既傷害增加

琴日終於升完第二隻去到黑龍但係過唔到 有冇大佬可以帶我過左佢

賺咗三日

人地賺緊6萬綠石一日 hea玩第一問號

攻速高係咪轉轉轉會造多幾次傷害???

藍箱出3銀

想問神颯弓 日文名點打上面個表search唔到 求好心巴打幫手

8炎幣了

幣應該係過個袋仔 箱係裝

搵真啲？

今日零收入

有無位x2

しんそ 上面得2個字

我都想打呀 未S到 搞到冇得用SKIP卷

雷反擊原來對雷龍好緊要

一直用緊

推一推 有興趣tg
20萬綠石，2700+斬傷，輕鬆auto黑龍

岩岩打水3 係比d弓手射死

20萬石

賣5萬綠石 $700
散賣$150=10000石

只計綠石同裝價 acc vip 體力 錢up都當送

邊玩邊賣

賣稅前40000萬晶 $600

你明唔明個AC衰乜

好仆街

笑死

睇嚟大家都明

你真係人如其名

一針見血

下一步就係整賭戒....

睇唔明

男人

6萬

唯有賣曬裝去賣幣

實有人要嘅
唔好灰心

宜家綠石咩價位？

仲有人同你有一樣既喜好o既 我唔歧視o架!

有冇人玩普攻冰法

呢到啲人賣緊150左右

好的

3圍賭腰真係好多人爭

有無人帶我過黑龍 我差黑龍未過

之前有個巴打講明只收男角

過到？

咁競爭一定好大

差一條血 如果手動控佢打小怪就過到
但關得auto 黎都死左

搵街場易過呢到搵

俾人踢到仆街

自己開囉 巴打咩職?

揀日本仔場會無踢得咁勁

利申我係用雷龍入街場

隻驚執柒前都唔知會唔會出到雷貫

應該唔會掛 出埋既話法師真係得番雷可以玩

雷有咩招本身唔係貫通😂

應該講緊耐性貫通

如果出就真係唔洗玩火冰法

我無反屬頭

唔洗等雷貫通, 而家玩轉轉已經唔洗玩火冰雷法

我開始覺得反屬頭好廢,而家搵緊冰雷頭

用緊冰雷頭

識射火雷波之後D傷都冇乜明顯點高過,我用冰雷頭出技回血唔撚好

點解打完第一張圖右上之後，要我開多個人重新揀過男女？原本30lvl隻仔冇左

有咩裝係火 冰倍率

新開的 比你整多個人
你返屋企轉番舊人就得

冰雷頭係咩技

唔該曬，搵到了。左上原來有2個切替

其實火雷法 雷倍率得700% 用全版落雷技係咪浪費左平A既時間?

可以再高D嘅, 而家純火法用緊隕石同火雞

火雞好用咩?見佢出技好似好慢咁

中華エメット買ってしまわれたのか
多分オークションは無期限停止かと。。。ﾅﾑﾅﾑ

重敢唔敢買

睇唔明日文 講緊黑石?

冰雷倍爆擊傷
爆率CD2抽1
出技用魔1XX%轉換成HP

買了中國綠石?
大概會無限期ban

無睇人玩冰裝
好唔好玩,唔想轉轉轉

轉問下轉轉轉食唔食 物理倍率？

咪同舊雷頭差唔多

貪佢隨機野少je

食

新關打左堆野都好似賣唔出咁

好好愛惜唔玩轉轉既法師們

賣唔賣到錢？

可能D石係bug出黎
可能D石係刷退得返黎

wa..用左粒材料打直佢變左咁

賭腰都用5*料?

咁就值好多

值唔值錢？

500

除左on9 唔識形容

如果用5星打直石黎洗

頭先睇左陣,雷頭都叫炒炒地,反而冰雷幾多平野

呢條腰值唔值10000?
玩緊死靈盾咒唔夠魔

呢隻幾多萬到

有無人有玩緊冰雷法可以分享下心得

法師普攻係計攻速定詠唱?

詠唱

冇哂體水

體pack完了

打直好波

有冇人死靈巴可以答下我

賣6萬綠石 $800
散賣$140=10000石

是日地城

冇人玩冰法公廁價

地城200石 又空 睇黎要改名轉運

點解人地變龍識出電圈 我唔得..

好想買妖刀 今朝有靚野無石 現在有石靚野

雙魔心得

即係點?? 要點爆招雙魔心得?

防鏈打邊關好出啲？

打左幾日門前，彩啲掉率真心膠

呢隻game會出防鍊架咩

淨係跌守護神戒架咋

乜原來有個件裝架

要點左先可以變龍用雷普攻

想問下有無人知 引雷手對手套係邊度打?

課完一個月體力上限包冇課 啲人成日開10場連埋每日3場都唔夠體

法師SL 就有

唔好意思 唔明呀即係點

Special Land 見到法師Boss就有機會跌

SE: 課啦望

唔想支持SE

你唔好當支持SE, 你當比個機會自己, 唔課上限啪水根本唔洗玩

所以我啪到1支都唔淨 就係唔想俾機會自己課俾佢

水3出 又係賣唔出

出血斧盾？

話說搞笑巴又話帶黑龍

屌佢老母
唔爆水我諗連件衫都換唔到
但係又唔想咁快課番ST1/2
想儲多D體水先

66 咁都r到炎3場

藍箱都會出炎幣

求救
點解我打完左呢關
佢直接要我開新角
我本身隻人又好似無左咁既？

左上角果粒藍色制可以拎番個人

thx
嚇撚到尻縮

係到多謝momo123巴打 幾日幫我整裝同我打龍 畢業了 斧雙靈人 大家要我帶打黑龍出聲 希望幫到俾人踢既巴打

好多場都冇震過
好痴線

真係好撚黑人憎
無ST1/2得30體
一日打得十幾場活動關
難得撞到樹海之主跌塊獸革出黎
屌你老母SE係到逼害無課玩家

突刺盾搵鬼用

我一定帶你打應成左你

可唔可以帶我一場就夠

賣25000稅前晶 $350

Ok

我而家開 game名crisis

可唔可以帶我打炎3
隻boss咆哮震暈我就死

開場 我都做任

開左未

需要幫手既 WhatsApp’s 94444824

我都想打黑龍
係唔係有巴打開團帶?
依家10萬攻防轉轉唔比怪圍唔會死

係咪迫我轉玩劍。。

想問單刷黑龍 雙劍斧好定 雙斧靈好?

賣40000綠石

賣7萬稅前綠石 100% 人手刷

140@1萬

刷左一個月防鍊 乜鳩都打過曬 乜撚都冇跌

打冰3 起碼打左500支水都無見過

雙斧靈

放手工100000稅前石 150 : 10000 有意 tg

唔值

放15000稅前綠石 210$

靈氣係點彈開怪果招?
要唔要點爆?

有妖刀先用雙劍斧

巴打sorry瞓咗

雙斧靈先過到 無防鏈防甲

買左條差唔多屬既 買左8000

一隻帳號打左2日開晒200石會出值錢裝既地城一件都無出
另一隻打打左2次就出

唔好灑錢住 好多原因 放出黎答你問題所在

Thx 唔該曬 我試試先

好多人WhatsApp’s 點解單刷帶一個都得 俾大家參考下能力 三大能力一定要滿 物魔防 回避 要滿 吸血就10以上黑龍就會穩 有人叫我貼全能力圖 以家發圖俾大家

放心 我已經冇哂錢

攻千五 雙防7000 斬得千八% 吸血11% 吸魔0.6%
第一關已經比大骨斬死

我得6500防 無神甲 都冇死過第一關
你應該係唔夠斬屬 至少要2000%

唔得既 我點左雙魔都係條龍唔識出個圈
我仲差D咩

呢件起跳賣幾多

1萬直購買

2把光劍得唔得

冇錯 冇變刀就雙斧靈 有就雙劍靈

我唔用妖刀 因為綁左冰同埋靈就穩定d 不過輸出一定唔夠妖刀高就一定

普攻火法單刷 新關三星 都穩 但頭手動走位

有無人試過ロングクロウ招エアリアルスラッシュ (劍風/劍氣) AUTO 出得多唔多 密唔密?
玩協力見到個日本佬玩好似幾過癮咁

想知打唔打到新果隻樹海之主 其他SL怪都試過 係差佢
BTW我68都已打到,其他平A火法可以一試
不過真係好耐一場..
唔係為左打屎萊姆拎幣都唔想咁自虐

未搵到隻樹海之主係邊

見到真係慘, 要咁樣刷唔知幾多場...
如果一開頭係轉轉係主力既話
禁完10回就等收割

就棄game

我自己AUTO都就黎轉到棄GAME
手動真係絕望

臨棄驚拎哂 d 寶石開右下 d 關
全 4 星

邊個會諗到平衡差到咁, 反正無課過
打到野賣下綠石賺返餐LUNCH都叫唔錯

轉玩隻弓箭 game

絕對唔會課依隻垃圾驚

訓左兩日無追POST
做咩過左個週末 又現棄驚潮?

到今日d 掉率都係濕鳩

加油呀巴打 其實火法除左黑龍外 其他都可以比得上轉轉

我平A火法 可auto炎3 1.5速後約分半鐘一場

利申：如果放落火法既資源放落轉轉度 應該一早auto到黑龍

發現後半活動都係撚狗

呢隻驚平衡度差係真, 但火法打成咁絶對唔係火法問題

個刺突出血盾竟然8000甩到手

變刀係邊把?

買左件防甲
洗左做斬
水路3穩左
但要識開靈氣先得

好硬
道中我都可以唔郁, BOSS唔郁會死得好慘..

玩埋雷冰法就知法師之間都有差別

如果你主要單刷嘅話你需要防戒

炎3我見過有人冰/雷到BOSS唔郁, 不過太多人唔SURE係咪法C做成..

差別就係雷要咒/弓先過到黑龍, 火/冰法唔洗, 一樣嘅係三者都AUTO唔到黑龍

收到 又多個目標9刷下
不過最賺錢都係黑龍, 睇下幾時有人用火貫通帽打黑龍

一早有, 你上YOUTUBE搵下, 有貫通嘅唔洗咒可以單刷
不過意義不大, 因為AUTO唔到

火雷弓?
無手動都OK 旨在坐車玩下, 反正都無晒體水掛機

想search全防戒 有冇巴打識打

妖刀先岩

雷先要用弓

めで？

SL撞中樹海之主先有機會有章
但活動無耐就加多2MB更新, 樹海之主出箱就變左有機會有獸革
玩撚死你班賤民

我起果2MB更新前係有出過炎章,
更新後再用左80枝水左右
一粒炎章都無, 銀章好多時都係連續5次10回乜都見唔到

好似係打mede

啲2MB更新真係好撚鬼

仲以為係我黑仔... 未2MB更新前試過1次3銀, 一次1銀
更新後再打多8隻全部都係皮...
之前唔係有巴打做左200場炎3同水3統計? 可以問下佢

2mb次次都係改哩D野

果個咪又係我

感激不盡

開頭仲以為有機會換埋個SKIN..而家無行啦.

其實都係睇運
我依加換完件衫
到岩岩差幾個銀幣就夠7個炎幣換埋頂帽

好耐冇跌過黑龍戒

計計下又的確係幾撚狗
當所有任務怪 , 連埋新出既樹海の主 ダイム都全部50隻擊殺
都只係得プラチナメダル x 35 同 炎メダルx4
加埋得11粒 換全套係望唔到終點

唔止隻樹海 普通地圖掉落都較到好低

其實我差2件就換完,
但你估我刷左幾多場?

SE當正大家係廢青, 長開電話長刷
痴鳩線

真心想知
如果太過份就連水都唔想開始爆

same 差2件無你地講到咁誇 大約爆左40-50支水

仲要有30支水係1/6前打既

我最少有150枝
2mb update前刷得少

50同150點解會差咁遠, 夾過口供未

我上面表都有埋 好次10回係乜都無

佢非我成日中3幣 玩幾支水又換到一個幣 係過2mb更新前
依加一個幣都中唔到

你最無資格歧視人歐

你都識講係2mb更新前

係依加屎都無 不過我諗差2件都無乜問題既

又冇公布乜都冇就2MB, 都唔知係咪識每個AC自動調整

HI 返工又係時候上水

佢1/6後綠石關明顯少左 2mb更新後 跌銀幣明顯少左 可能得我ac係咁

SE有減無加機制

hope巴成個月都未番黎 係咪係歐洲蕩失路

是但一個星期有1-2日經驗up/錢up/銀幣up 已經多番人儲水玩

人生勝利組得撚閒上嚟咩

見你地肯爆水刷 梗係即刻再調低

逼退 神營運

講聲都好

100枝水門前仲未有防鏈

賣50000稅前綠石 $150/10000

爆擊係兩倍定1.5倍

賣42000稅前晶 $600

綠石交易區

日本過邊有無跌價

換左隻貫通戒, 係咪可以洗做火雷盾玩下 不過有咩盾可以推介下?

跌左少少

其實係邊放

營運都夠惡意, 水3第一次fail
轉轉8萬4攻, 12萬防,
其他職真係無眼睇

點解會fail

如果唔變人加有雷反甲應該過到

法職用幻影箭會唔會好脆

我用緊火精戒+防戒所以未買貫通戒
盾可以開無敵回下氣, 但平均坦度未必高過靈氣, 要試下先知
如果有防戒+貫通戒可以火雷雙渣多支杖

而家有防戒應該頂到

俾我就直上防甲, 轉埋黑龍啦

咁我儲到防戒再試下渣火雷杖

改到全部SL活動怪都最少跌1銀幣就差唔多

起碼樹主必跌先啦...
不過我最少見到屎來姆...佢25隻個火章應該無咩機
最尾幾日睇情況考慮下爆水

巴打 打黑龍光劍係咪必需？
同埋想問下光劍個特效會唔會吸到血
定係純粹清到怪
因為想知個hp同mp吸要去到幾多左右

好似未見過轉唔用光劍過到

國際標準HP吸要10, MP吸就要睇你攻同MP回, 我有MP回只要0.25就夠

史來姆炎3公廁

日本仔有用過冰斧同裂空座過仲要無防鏈無神甲

斧雙槍50%爆率 300%爆傷

我都推到不過其他攻屬無佢咁靚

都係auto唔到黑龍

如果佢活動接活動要咁刷基本上係冇時間刷黑龍, 除非放棄活動

等佢出活動係得斬/刺....只有一種有效輸出, 玩撚死你地

銀幣整成有得咇咪好, 要綠有綠要幣有幣

有冇片睇
我成日都唔知烈空座依把野值唔值得投資

裂空座好平, 你買不了蟹貨, 你買不了中伏

睇完條片
如果黑龍連轉兩圈佢有一圈冇閃到
會死

轉一下冇左8成血, 冇防甲同防鏈搵條命搏

巴打有無試過對 雷火手套?\

我跟你轉左護盾靈氣 炎三易打左

有冇人要？

有無人要？

5枝水黑龍冇5星

我6%吸血 0吸魔都過到 不過87%攻速

想睇build

曾經諗過買石, 經過今次活動都係不了

今朝到依家12枝水 2粒章

6枝水冇5星

我2隻人用呢套裝 斧雙靈 斧雙槍都過到，不過唔係100% 用靈80-90%左右，用槍應該得70%

但用槍可以10連auto睇佢幾時死

已售.
繼續等se buff弓手

刷冰崖 50>60 lv 無震過
se 咩料

我反而5星都幾常見 (不過全部垃圾)

BUFF? 等睇刺突無效活動

冰崖只會震一個item

等緊刺突貫通既裝
弓手磨到入黑龍都唔夠打

水3唔見章, 刷返炎上3算撚數, 起碼刷到火雷手有得俾雷法用

水3 隻樹王咁易出
但唔掉章

我係10枝水都無章
轉場算數

水3條褲係咪可以TEXT都唔值錢

D賭頭爛屬8000$都幾多人買...

我玩左幾個都賣唔出

賣左2個

賣5萬晶 $140=10000稅前

20支水好多皮革
但1章

放稅前5萬綠 hkd700

變左做綠石交易區

賣6萬稅前綠石 140@1萬 100% 人手刷

而家綠石真心有人收咩？

有, 鍾意俾SE撚既人實會收

跌返落$100=1萬 不是夢

第3把

Acc無人收 賣晒裝放綠石

有50萬 散收1.4 / 收20萬以上1.3

TG:

吊你日賺6萬

不得了 都差不多成皮野
點解個個都好似有石礦咁

黑龍石礦

屌最憎d仆街鬥bid緊玩最後1秒bug bid
明明個價仲有得再上，就咁比佢+10蚊結左

點解d色怪怪地

過到同穩過又唔同, 谷高D可能就穩

100枝水都無出妖刀
正係出過D 2把垃圾劍
嘩依家D掉率真係屌出聲

死靈兵呢關唔一定有隻SL會出箱, 唔係妖刀點會咁貴

放稅前5萬綠 hkd650

死既情況多數都係隻王去左牆邊 佢肯企定定係中間就100%

低到懷疑人生
d 掉率咁 明明想課都取消番
se 係咪想逼退多d 玩家？

想轉玩轉轉 除左地城裝可以刷邊到好 80lv空裝緊

500件買返套70靚屬4星 之後刷下狼王 冰3再慢慢換5星 ，最後就auto轉黑龍爆機

即係你未夠高攻, 係佢周圍走前殺唔到佢

講真如果個個都一定刷到自己想要既裝 就唔需要拍賣

實會有d情況係好運 有時系黑

好似我當年刷左5，6百支水冰3都無出過防鍊 但出左2把出血弓

刷緊黑龍戒睇下有無改善， 今朝出左隻爛屬唔想帶

點樣BUG...次次最後一秒比人BID都分返15分鐘..

出親都係藍黑色果把

唔該巴打 用雷法去刷5星先
狼王定冰3好啲？

冰3好似好d 有0.00001出防鍊，d 防裝又可以即刻著，再整條賭撚腰 賭撚頭就搞掂

50lv刷水2 升好慢屌想升多隻70玩冰法都難

剩35萬, 全要1.2

要就TG

我都唔知佢，我見1秒嗰陣個價仲係無郁
然後0秒再check就加左10蚊
正仆街

仲有冇巴打收留佢

其實唔係bug係佢setting柒
last多過3個人bid就會加15min
1蚊搶bid係件野得2件友bid先會出現

為左快D刷完水3/炎3, 轉轉俾我玩到可以auto黑龍

日賺6萬 指日可待

刷完個event都唔知仲有無人玩

咁勁

死好彩, 不停放裝, 前後6千6千咁搵返8萬幾石

用左4萬買個反頭都係得組隊先有用

仲反頭, 而家興賭頭喇

唔撚係啊

SOLO用反屬頭不如用睹撚頭

有咩裝值6000

除左雷法裝搵左4萬, 其他都係多謝水魚

賭撚頭個圖紙邊關出？

攞得耐自然放得出

聽巴打講係地城

Solo本身有刺冰
儲錢買裝比冰法算

仲未知道如果用投槍掉兩野條龍, 算唔算刺突左佢, 跟住再反屬轉轉轉

不過我用刺打屬反頭,
暫時都搵唔到比呢個濕鳩頭仲高攻既睹撚頭

一轉又reset 左個降耐

打SL綠鑽關打到8000綠鑽都未刷到一件賣到8000既裝

然後係你轉中個剋個反屬又換左

弓手用咩頭好

弓手用咩頭同鍊？？

賣53000石稅前

咁即係一定要協力啦, 除非斧雙弓 弓好似有招會加刺突屬性

好似係呢招
唔識日文

見kekeke有人玩轉轉轉加呢招 一路轉一路射箭
佢地話呢招唔依刺突倍 淨係食你出技果下既傷害轉換成刺突傷再打一次

岩岩忍唔住轉職試左

效果係咪類似光劍咁飛啲野出去

係

都係差唔多時間, 分半鐘左右
見到有某幾下打龍打9萬, 可能有用

知唔知飛出去支箭會唔會吸到血？

有冇人知呢隻手邊度刷?

光劍最平幾錢把?

黑龍d怪仔岩岩出左隻 冰3又出過

如果個活動完咗,仲有冇得打嗰關

打左百幾枝水都唔見 想打直

百幾支水不如拎8000石去拍賣買件打直好過啦

百幾枝水係講緊打黑龍唔見呢隻手姐, 準備去買, 希望唔好打直完仲低

全白見過15000, 平均2萬

快撚D出打直石俾人bid仲好啦

以家d綠石係咪蟹晒貨
見到呢d d巴打 連140:1萬綠石都放唔出

根據返之前巴打既對話 一定唔係水尾

晏就無耐就賣晒

證明隻GAME仲係好HIT

我都放左少量, 幫補體水錢

已經跌到140都冇人要
想放130

玩到可以免到月費當嬴

我發現左樣野
電極一定要點滿
65% 電極 d狗跳埋黎會係空中定住

係, 淨低既買裝打直, 就黎連地城冰斧都想買把平既打直

可以日日六萬石
一定唔夠快

放25000稅前綠石 $320

地城流刑地跌過

我都覺50％無料到
一係升爆65％ 一係升1LV

想問問轉轉而家應該用咩武器？

bid到防戒4萬

新手死靈係邊到刷裝好
依加打到2-8卡住左

有人試過佢個被動係唯一 定係可以疊未？

巴打早日回頭是岸阿

你可以儲下裝先
然後準備定驚錢買轉生玉轉斧

勁搞笑巴打方唔方便加個集會所
有體嗰時再邀你打

終於solo到水3

下一步就SOLO到黑龍了, 過來人

雷法點打黑龍

賣曬D裝玩轉轉

有品電到底

我出親都係D唔關事既褲同劍

講得啱, 自己帶咒捉石像電, 雷法唔副咒都係食屎狗

斧雙弓都好穩

賣5萬3石稅前，計5萬石價

想問升鍛造廠到lv9係咪合1lv裝 升得最快？

我建議賭撚上

弓個招有用咩無反屬頭係咪唔使理

咪就係刷個反屬頭, 壕花式打龍

SH綠石等下一個石荒

我非洲黑人

槍定弓好用d?

活動完咗,炎上嗰關會唔會消失?

有妖刀用劍, 有反屬頭用弓, 乜都冇用其他

唔會

睹撚頭無個睇得上眼,
難得又有綠石收入

玩雙槍啲人都係轉轉，到底有咩優勢

有無人賣石 幫我bid件野

等下件算

130收綠石，放既歡迎搵我

升鍛治9級 洗唔洗過左黑龍先？整左100把武器仲未升到

請教下 呢兩把邊把斧比較好終於儲到9千零石
想換把靚野洗下

靚野起碼2萬up wo

感覺係弓再痛d豆腐d

求好心人解答點升lv9

狂整野就得

千幾熟練都未夠

我依家應該做乜好？主線依家推到3-1-3
係咪要去炎上關刷把火弓用？

整賭腰再打直

賣5萬稅前綠石 $700

thanks